想問各黃店，有冇除夕/聖誕/新年 既 食野購物介紹？

說好的黃色經濟圈？
聖誕食野有乜黃店推介？
新年買野有乜推介？
有冇人諗
過年可唔可以唔買桃花
用其他野代替？

暫時淨係知阿布泰國有

你哋有一千樣野笑鳩老燒都好
佢喺解決社運既持續經營問題方面最有方法
依家間接資助埋其他網台

美國旗

有無youtube link 黎聽下老蕭點講

佢依家喺城寨/花生台有落廣告
有時搞座談會都會勸人課金分俾講者

哦，叫人課甄生